周同學既實際情況 一日冇醫護出黎FC 一日都唔會信

周同學 你同我頂撚住 我知你好叻仔 你一定得
要一齊行落去 約好左煲底見

1/10 推到有醫護巴絲FC

2/10 推到有醫護巴絲FC

3/10 推到有醫護巴絲FC

推

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

4/10 推到有醫護巴絲FC

5/10 推到有醫護巴絲FC

6/10 推到有醫護巴絲FC

7/10 推到有醫護巴絲FC

8/10 推到有醫護巴絲FC

民主烈士永垂不朽

終於唔再係大中華膠專叫口號

9/10 推到有醫護巴絲FC

未試過咁想抄車...

祝福周同學

10/10 推到有醫護巴絲FC

佢未死架 佢一定未死
佢唔會死架！！
唔準再未傳佢死左！

點確定醫護手足冇吹水？

一日未親眼見到推入去火化都唔會信

btw,屌你老母fc撚

求下你地唔好RIP
支持下佢 佢先會醒

rip

頂住呀周同學！！
話左你醒返就食齋！
你要撐住呀

希望唔係真既

同我頂撚住呀你